{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135578240/incheon-cima-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698997330561&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383130&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=24545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226569540&selectedRatePlan=250452838&expediaPropertyId=66705570&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 씨마"
    },
    "text": "仁川シーマ\\n\n大韓民国仁川広域市Incheon仁川広域市富平区慶元大路1377番キル9-6(\\n\n仁川を訪問する際のシーマ宿泊施設は良い選択です。 こちらはWiFiと無料のセルフ駐車場を提供しており、便利にご利用いただけます。 公共交通機関の利用にも便利で、富平市場駅までは10分、東水駅までは15分の距離に位置しています。 宿泊施設は25の客室を保有しており、チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認して旅行を計画し、特別チェックインの案内事項を宿泊施設に連絡して確認する必要があります。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 満21歳からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 駐車は施設内でセルフ駐車を無料で利用でき、指定された喫煙エリア以外での喫煙は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "シーマ宿泊施設は何を提供していますか？",
            "answer": "WiFiと無料のセルフ駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "シーマ宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "仁川広域市富平区慶元大路1377番キル9-6です。"
        },
        {
            "question": "シーマ宿泊施設の近くにはどのような公共交通機関がありますか？",
            "answer": "富平市場駅と東水駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "シーマ宿泊施設のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "シーマ宿泊施設では新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "旅行を計画する際に、制限事項を確認し、宿泊施設に連絡して特別チェックインの案内事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "シーマ宿泊施設のチェックインには何を用意する必要がありますか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "シーマ宿泊施設の年齢制限はありますか？",
            "answer": "満21歳からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "シーマ宿泊施設ではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "シーマ宿泊施設でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、共用エリアで無料WiFiを提供しており、客室内でも無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "シーマ宿泊施設では駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、施設内でセルフ駐車を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "シーマ宿泊施設では喫煙できますか？",
            "answer": "指定された喫煙エリア以外での喫煙は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 461
    }
}